[次次post都派膠] 利物浦 對 曼城 1

推呢個啦, 廢事獌又串柒柒

推

沙拿

”How is Adam Lallana?” Klopp: “Not good. It doesn’t look good.”

推this

推邊個班獌狗都串柒柒嫁啦

lalala

再推

洗撚驚獌狗咩

molamola

唉屌

真係mola

占美列納係咁屌沙高守交屁個球冇睇人入黎

thats why he is not good enough for liverpool

沙高比佢屌到地底泥

佢個下太撚勇
岩岩先傷好

Mohamed Salah 👑

37 goals in all comps ⚽
29 Premier League goals ⚽
10 assists ➡️

文員

文尼條傻鳩手球仲同球證理論點解冇foul...

費奴即刻拉走佢

今年如果無沙拿
最佳收購會唔會係啫喱

d力架真係冇撚腦

Mo Salah has scored 10 goals in his last 7 Premier League games.

A man on 🔥🔥🔥

推呀唔好用曼聯嗰個呀

報恩係咪唔比呀又

成個巴神咁

玩完啦

有幻聽以為吹咗

隊長係唔係開始光頭

咁聽日熱贏車仔
一齊踢走垃圾車好d

La子本身體能體質都唔太好
其實係咪前兩季一下子谷得太盡
搞到宜家咁

4年前世盃年 S7離隊 LALALA 加盟

無沙拿應該護緊級
唔會得閒理邊個係最佳收購

場場跑動最多 果陣

so7走咗4年

呢D野阿蘇醒過佢好能多

冇沙拿係咪都係賣古天奴呢？

係

力架真係好撚蠢

依個真

反智轉身

正就唔係力架啦

買左vvd點都係賣古狗

應該捉緊戰犯

之前嗰季場場喪跑，有排抖喇

文尼球offside果陣成班爆閘狗入黎扮利屌黑哨
跟住文尼手球果下真係黑俾你睇

玩完啦 今年都30

笑到仆街

希望傷一兩個禮拜算啦

Graeme Souness: “I actually think it’s a penalty. There is minimal contact, but I do think there is enough contact for Mane to go down and for the ref to give a penalty.”

啫喱仔的而且確無一項能力好突出，但係勝在心態

黎到大球會，無得踢，之後主動搵領隊傾，之後一直努力訓練等機會

你見佢雖然唔突出，但基本功好好，防守極專注，會主動遮線封位，知自己唔算快，好多時會提早收窄防線

進攻就係咁overlap,知自己無右腳，但左翼拎波佢一定上去overlap,就算隊友唔比佢都幫手拉扯

無論岩岩開波定就完場都好，佢都係咁踢，都係咁追，加上上次佢幫個fans拎費奴波衫個件事，態度謙虛到傻

啫喱仔真係好撚正

講緊賓迪基個球.... 唔係淨係講射術 心理質素沙拿都羸條傻鳩幾條街

第一球送ge 係真心射波差

但係第二球真係最近神軒埋黎拍 仆街龍都唔撚中

沙拿入個球其實都幾個body前面 沙拿都好夠composure 左腳較番右射入 成大舊沙鳩面前未驚過依家射手榜第一真係冇得厄 心理質素勁到

今季試過幾多次反杯？

人地谷埋谷埋好撚辛苦架

要轉型啦，上季打到好似新界牛咁，跑上跑落，而家成30歲，要踢得錫身啲啦。

慢幾拍加表情太浮誇 算啦

諗起屌摩傷果陣喊住出場

傷前仲有國家隊踢下 傷後

高普果個戰術真係力架先玩到

神軒謝哂, LALALA, 基尼大傷長抖

仲可以轉咩型 ?

佢D路數唔差

啫喱第4球助攻

jelly 係例外

轉型做教練掛

仆街又傷

轉行做MODEL啦

之前d人仲話屌摩出波好過robert仔

jelly 衝上右翼個球到而家仲J緊

屌摩最尾個覆藍天射球左啦 salah 仲點會入到

作客 拖肥

主場 般尼茅夫

作客 西布朗

主場 史篤城

作客 車路士

主場 白禮

開始愛上26號

邊球

笑大人個口

點睇都唔似白人呀 ...

體質呢D真係無得搞
米拿都32 咁搏又唔會傷

仲有SO7都係好波又唔識傷 多多錢都買唔番

其實都係尻跑姐有咩好J

個態度

係J個心態 唔通J佢跑咩on9

唔好燈啦

1:0

個場打士氣波個勢好重要
雖然係幾魯莽

1一0

draw

今季最經典都係般尼個場
卡叔補時絕殺

獌狗呢d真係 easy win

弱隊屠夫

般尼，李城，

誇撚到似跳水

比清

摩佬食硬架啦呢d波

負皮機器

頭先同班姊妹行街睇唔到
原來反cup 😛

仲諗緊邊個人咁得閒

Klopp asked if he's worried Salah will be taken away next season.

"No. What more could I say? You ask if I'm worried, I say no!"

#LFC

根本個陣就要係同曼城爭到英超...對弱隊食哂1D唔意外

Mohamed Salah has equalled a record held by Robin van Persie and Cristiano Ronaldo after scoring the winner over Crystal Palace. He has now scored in 21 games of the Premier League season, and is only the third person since 1992 to do so. (@GoalUK)

冇理由架全部都二線

幾時有啦子消息

仲有6場

Adam Lallana leaving Selhurst Park on crutches. Hamstring injury #LFC

阿拿奧杜域咁都唔入 右腳掃把腳咁好射 唔中龍

屌 燈到即刻入

No indication yet as to how long Lallana will be out or what damage he has done. Looked inconsolable as he headed for the team bus.

2隊降班啦

修狗要降班了

世杯都好勉強

修仔降班又夠鐘入貨

禾特包斯

就算選佢 其他球員都應該唔服

soton衝冠

山狗

lemina

其他球員
Livermore

山狗 越位入波

其實佢踢得幾廢下
又鐘意死cool 個波
唔最後一下都唔交

Adam Lallana sustained a suspected muscular injury during Liverpool's 2-1 victory over Crystal Palace, Jürgen Klopp has confirmed, writes @SamWiIliams

Klopp: “I haven't spoken with him but I saw him. It’s absolutely bad. We don’t know exactly what he has, but in the first moment and then I saw him going down it looked really serious, to be honest.”

Klopp: “It looks like something with the muscle, we couldn’t make any further assessment so far, of course, but we will do that as quick as possible.”

Klopp: “We are all desperately waiting for him and now coming step-by-step back and now… it’s a big, big blow for us today.”

Klopp: “We are all desperately waiting for him and now coming step-by-step back and now… it’s a big, big blow for us today.”

bro , 剛睇完livescore嚇一嚇，場波利記整體打成點？thanks

3分

垃圾

廢到仆街

先 降一隊 西布朗

幾好笑

Taa又有大佬救番一命

睇李城果場，個講波佬幾好，夠膠，幾好笑

bro真心打得差？衰中場？

中場+右閘+交屁

If you want to know why there’s no British referees at the World Cup, watch Palace V Liverpool

唔該，唉！

zaha都撚死你
sane急不及待玩玩了

睇緊尼迪迪版

又申利

Most assists for Liverpool this season:
12 - Firmino
10 - Salah
9 - Mané, MILNER.

有gomez 時插佢，冇佢就miss 佢

有Can時屌佢，冇時就連發洩對像都冇埋mode？

最佳球員

賓迪基

助攻王米拿

毒臬今季出唔出到一場

下場聯賽啦，歐聯應該都係出TAA比Sane撚架喇

唔球雞湯羸波 踢傷哂班狗仔佢is ok

盧卡斯又入波

基達嗰痴線佬 又助攻

B隊睇嚟都有機降班

意甲真係岩曬佢
踢英超防守靠犯規

射得好靚

Liverpool managers with the most points after 100 league games:

➖ Dalglish - 205 points

➖ KLOPP - 190 points

➖ Paisley - 190 points

➖ Shankly - 190 points

➖ Benitez - 186 points

➖ Rodgers - 184 points

佢今場5 tackle,100%success

巴西謝拉特

不過我揀米拿 / BTK

文尼毛啦啦hand ball做乜？

真係友誼波

羅sir

btk真係

黑鳩係咁冇腦架喇
包容下啦好冇

呢球真係執贏 ，睇返慢鏡真係cls，以為自己踢梗街場。

Mo Salah Mo Salah Mo Salah
running down the wing

如果btk入哂兩球 下場摩可以正選

球證上身
沒收粒波

歐聯簡狗出到未

Jelly

出到

好喜歡他

出嚟比哥師驗貨

廢中份人好小器架

有料

Liverpool country

c2 matip v4 j26
m7 c21 c23
現代埃及文明

有twitter

Ig都有喇

反而我睇嗰條蝗語link個講波佬係咁讚佢醒
話唔係佢stop一stop個攻勢可能俾精工入埋

我心諗好彩嗰球證唔俾牌咋

修咁搞法降班都似
下季我地去邊度入貨

做咗假利

又係taa條撚屌？

我驚朋友隊降多D

俾zaha撚到傻

掃貨至緊要

NOW真係無晒講波佬,
唔覺意轉左去睇李城
係丹尼爾講緊

老虎ig 又認親認戚

好過樂視本身嗰啲啦

晶宮快撚d降班

出親TAA 都要食救心🤦🤦🤦

agger 修頓降可以大手入貨了

Charile Austin 新鋒霸
Tadic 新攻中 Boufal 新翼 Lemina 新中場
Bertrand 新左閘
Forster 新後備龍

陳恩能同葦茹真清泉嚟

有冇費明奴外號既重溫?

之前話唔玩social media既

坐咗幾耐

插水猁

手球猁

神軒幾時走

4424

lovren同mignolet兩件廢物成日痴住salah 諗住打好關係唔使躝

葦茹真人仲好nice tim

星期三晚歐聯見

今場出唔到佳尼俾佢拎態 下場睇怕都係taa俾sane撚

朋友隊洗唔洗降呢
未打鏝阿

關咩事

屠城記chapter one

何栢x同方柏翹都還可以，其他....

完全封鎖啦

方柏翹不了

我自己都唔知坐左幾到

MILNER

做水貨隻寵物

Reporter: “29 goals now for Salah. We’ve seen it with Coutinho, Suarez, are you worried the same might happen with Salah?”

Klopp: “No.”

Long pause ————————

Reporter: “That’s it? Just no?”

Klopp: “What more should I say? You asked if I’m worried and I said no.”

點解#214-->#216 既

以後見親爆閘狗就全面封鎖 唔洗見到佢地廢up又可以幫手推post 唔錯

100%發生嘅事唔洗worry

Agger

連狗難得既德政

正如屌摩之前抱住25古大腿先有正選，

而家？

話時話

一哥個冬季買入嘅土耳其前鋒幾勁

明天要撐熱狗仔了

頭先睇波睇到格拉弟出哂汗
而家有陣味

沙拿既寵物變左路夫蘭

假利睇完精華
除咗驚訝點解btk可以射得咁撚差
更嬲第二球點解可以俾人3打1

尾哂機

一哥

勁撚到

我撐和

屌，睇梗鏝城，好撚擔心下個禮拜二俾人瘋狂中出

想像唔到週中邊路會點被人屌打

真心覺得鏝勁過獌

佢expect廢中可以講咩
賣唔賣唔係佢話事之餘
賣完仲要俾喉舌屈佢同意

哥狗已經征服左英超證明左自己喇
希望佢快d走

連沙夏都撚到TAA咁
右路放題不意外了

taa要比sane強姦了

Lead緊16分 點比

係咪下屆歐聯英超第4唔洗打附加賽

佢真係勁，二五狗同辛尼以前都無咁勁，落到佢手，調教完，而家高咗唔止一班

又入

中出放題

一哥廢到

睇拜多好過啦

呢邊頂失個邊就頂入

頭寒喇

根本已經唔係一哥太廢
係鏝城勁撚到癲

頭週中我地幫利市光復

456

點解人地條前場唔會啞火咁

完場零比六會唔會太保守

係人都知架啦

中場無限供應

又玩佢

都係睇sm，差唔多

話口未完,拜2:0多
又係熄得機

vvd犯錯有咩計

人地條中場有施華迪布倫
我地條中場有神軒同老母
你話點解

橙、米拿、軒 vs. 施華、迪布尼、費蘭甸奴
冇得比

根度簡同b silva都屌打利中場

踢埋依兩場收檔，專心聯賽啦

話說dahoud其實有咩勁
睇左咁耐好似一般料

大家覺得今場k1表現如何?

一場就收檔啦 第二場只
係例行公事

都係，講得好聽啲就係踢返自己風格，表現最好嘅Gegenpressing比歐洲列強睇

救咗好多球，算係咁了 同埋風水搞到賓迪基兩球飛機

講真係要諗下點樣唔輸得咁柒

第一球救zaha已經好勁
十二碼非戰之罪

扑緊野無睇 力架插水插成點

準備畀人四五六都得喇

正正常常 基本上搶咗正選之後都好穩陣

週中:
我不打了.jpg

肯定哥狗會用sane瘋狂屌打TAA

老母今場最閃光一下係咪被換出嗰下

做咩廢中仲未出毒販

出佳尼啦仆街

嗰下睇到跑得好快

今日如果係早早領先應該第二個就換佢架啦，冇計啦一路都係落後／和

鏝第二球靚到痴線
由開龍門球開始彈咗幾腳一腳波就空晒入咗

之前對波圖都唔出
你覺得而家會出？
前幾場大炒又冇份打
就算嚟緊出毒梟都一樣俾鏝屌打啦

出佳尼係咪比中屌打係未知
但係出taa係100%比人中出

冇態都係畀sane同silva屈柒

曼城下場係獌主場捧盃？

拎到三分就係

希望哥狗出250唔好出b.silva

睇緊鏝 今次真係頭寒 冇得打

同阿傾比仲係差幾皮

應該會全力贏獌

可以簽互不抽水條約

出250可以擔心少一邊，Robertson同Milner都試過全場90分鐘將個Sterling袋咗入褲袋到

唔信你個撚樣

之後半力贏利

我岩岩先幫你地燈到贏波

鏝主場喎

點解拖肥主場仲廢過上輪作客

唔知廢中睇到以家嘅多仔係咩感受

你袋250入袋，但係右邊出哂血
中間又係比人屌撚死

If you can't beat them...

係喎，如果係狗場捧盃仲過癮

250唔掂 後面仲有個kyle walker「琴」上黎

幻想到，迪布尼不斷吊高波去左翼位，阿諾完全跟唔到桑尼，好多次都走到入禁區咁

Silva d波準到...

3-0

啱啱入鏝post
發現佢地都有狗仔個個reply負評

上場依方面都仲處理到，係阿諾同埋中堅位真係收皮

岩岩施華係咁通人渠 想像到下一個會係阿樂

投降啦屌

三比零，cls，真係頭寒喇，唔想輸到俾人笑

丁力都23球

一哥留力打比啫

上輪人多蝦人少都踢到咁撚樣
今次11打11
諗都諗到會點

場波已完

冇左樂視 上網睇又delay 見到劇透真係覺得自己好折墮

大家黎緊可以少d幻想喇

依個情況持繽左1年

點解鏝贏緊三粒都仲喪攻

個cam 影到現場球迷喊哂口 下場到我地

餓左成個月波, 下場就現形

其實香港真係好多獌狗仔事業學業上完全係失敗，女又溝唔到，凈係識得用曼聯球迷依個身分抽吓身邊啲阿迷、利迷水攞自尊感，你time cost咁低咪可以mon住個post個個comment負評囉，搞到好似我地比人負評會少咗忽肉咁

專心前4

留下力好過啦 周中有波

心態好好，係有爭勝嘅決心 （雖則League Cup final對阿仙奴後段係有放軟手腳）

下場廢中賽前:
我不打了

連獌同阿都有
big 6得熱同轟嘅狗竇冇

唔需要係同一個人嚟嘅，唔同球迷都應該有嘅

“I am having diarrhoea and dun play la. Bye all”

嚟緊兩場歐聯
搵班大後備塞HG位嘅人出去攞紅牌
攞到唔夠人輸3-0算啦

多仔半場5:0

多仔半場輸4粒

5啦

希望高普下場都可以對自己好有信心咁出taa

2R重有貨賣

whoscored 多仔半場平均rating 5.57....

未打就成隻死狗咁
比d志氣得唔得

心態足球

Dahoud 會唔會後悔

其實佢邊方面勁

後悔唔等拜淫

所以八強抽到拜仁都其實唔係咩好籤

拜淫嗰個咩陣黎

科蘭又要屌打莫迪斯迪

世界盃射手屌打德甲射手

All out attack

勁到

Mo Salah Mo Salah Mo Salah
Running down the Wing

中場得一個攻中同一個防中

sane之後就係bolasie

冇嫁喇，望就望Matip救得切

拉左james去後面駁腳

上次撚到jelly

下 jelly完封佢wo

好似係一哥個邊講㗎

力爭上游

我已經想像到比鏝567嘅畫面

唔洗想像
已經試過

兩回合計輸8球

紅牛可唔可以借基達黎頂兩場先呀

歐聯出過

紅牛落咗歐霸可以出

算喇，就算有基達咪一樣比人撚到456

鏝最近個態又好到

冇gel啦 屌

最近好左咁多都要比人屌

今場又輸12m

又入佢數

球12點會入佢數

Taa 問題大好多 繼開條私家路比拉舒福特之後

今場幾次比沙夏輕鬆內切 作為後衛意識上唔撚合格

Salah 拍禁毒廣告

其實呢球唔應該俾12m

沙夏其實已經射門，K1根本係收唔切油撞埋去啫
英撚球證冇得出去世界杯吹
係有原因嘅

費奴 ig story 好似從來唔 post 同利球員啲合照，其實無咗古後佢係咪好 lonely

根本呢隊波係踢緊戰術唔係踢個人能力
隊波夠料既真係得幾個
屌你d英撚同老母廢撚過屎
卡膠都未夠穩定，好彩佢最後救左球靚

琴日中場線廢到

佢英文又唔好
又冇哂西葡語幫得返隻垃圾廢摩
又冇人黎做佢太監

冇左簡 條中場真係什麼都不是

米拿叫最好嗰個 但唔可以靠佢始終功能上同年紀都擔唔到旗

Skipper真係

希望簽曬lemar Keita 佐真奴

講真利馬簽唔簽到 我覺得唔重要
佐真奴同埋一個黑尻防中先係最緊要基達簽左啦暑假先黎姐

寫錯
想講ndidi

米拿有球飛摌好正

但會賣走Salah

邊個啫喱仔

岩岩睇返motd 舒利亞話taa上半場最大問題係唔攻上去
留係後面同沙夏鬥係以己之短擊彼之長
下半場一係咁上去 成條右路生晒 沙夏都半收皮

以為在你身邊 那也算永遠 彷彿還是昨天
可是昨天 已非常遙遠 但閉上我雙眼 我還看得見 😢

她del左snapchat
冇得無無聊聊搵下佢

ig

呢d係體力同防守好

今場利有d運
BTK兩球
文尼走甩紅牌
沙夏其實未好返哂
沙高又義犬....

真
比隻力架嚇死
好彩兩個棄將都報恩

Most points won from goals in Europe's top 5 leagues:

5. Kane - 11
4. Cavani - 12
3. Immobile - 14
2. Salah - 14
1. Messi - 22

Mind. The. Gap.

It was a day to forget for Liverpool U18s as they lost 3-1 away at Newcastle United on Saturday morning. (@LFC)

Btk唔撚係報恩囉
屎波之餘又有動作搞vvd

R聯禮拜二定三？

原來拜山前果晚

哭住喪去拜山

Lm

車 vs 恥，大家想要乜賽果？我想和，恥太厭惡

車贏/和

Draw

車輸或者和。熱贏我驚前四不報

*熱輸

車輸咪熱贏

車贏前四不保機會仲大

熱剌輸啦 車冇熱狗咁煩 熱狗真係死咬住 對弱隊食硬

車都仲可以靠自己搞搞

la 子係唔係玩完啦

作客難搞啦

yes

史獨 feel

和就最好

車狗一分都無最好

信唔過利

文尼真係

所以話啲 nigga 真係信唔過
Benteke Sakho Mane

真
陣間我地輸比車

點睇都係車輸好 車輸完爭利7分啦

matip

差7分，就算車利輸左都仲有一場失分空間，而且車唔算穩定，點都好過比兩隊追尾

如果車贏左同利差7分仲要打少場
淨低對手唔難打，利歐聯個期10日打四場輸尻哂都唔撚奇尾二仲要作客車例牌柒架啦，咁就前四
點睇都係望車輸啦

最近好似好多新睇波

梗係車輸好啦
上面果班識唔識計數

再加上拎第三同四都係直入分組賽
我唔明點解唔係踢一隊落第五

玉莖重生

車狗都知自己輸就收皮，所以今晚車輸唔係咁易既葉師傅

而家唔係講緊希望咩賽果咩 關事實上幾比幾咩事

我新嚟
有咩要注意

【巴西謝拉特入球停不了】

前利盧卡斯近期腳風順到不得了，近三場波入三球。佢於琴晚嘅比賽再次遠射得手！協助比賽大部分時間多打一人嘅拉素大勝6 - 2。另一前利記球員路爾斯艾拔圖更取得一入球兩助攻！

盧卡斯入球片段：

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

有無j

「拜仁慕尼黑體育總監沙歷咸美迪錫已跟多位教練進行過會談，這是他的工作，而當中其中一位就是杜慈（Thomas Tuchel）。上周五，杜慈告訴我們，他已跟另一間球會簽約。」早前有報道指，杜慈已拒絕了拜仁，現時路明尼加證實了這個消息。

44歲的杜慈於去年5月離開多蒙特，就一直未有新工作，有傳英超的阿仙奴及車路士都對他有興奮，未知路明尼加口中的球會，是不是這對倫敦雙雄其中之一。

拜仁剛於周六德甲以6:0主場血洗多蒙特，只要在下輪擊敗奧格斯堡，就能夠確定6連霸；路明尼加表示在下個月就會公佈，準冠軍領隊希歷基斯的接任人是誰：「我們將會在4月底公佈新帥，但現在不會心急。我們希望羅致一名能夠說德語的主帥。」

有

咁你小心有j絲

有cj

呢班有j絲,有位前排尋求玉莖重生short左,經常忘記自己有j

車仔贏情感上我都想，但怕佢季層發力，利記仲要埋尾對車一次

都係和啦希望

痴線

pk了 哥師唔出阿古路留力打利

利殺手

bro 數字上有理

但極度唔想睇班恥yo波既死樣，唔想睇肥普呢個小氣扑街贏波握拳慶祝，想起都扯火

快點強姦我

手機電腦都攞唔到FB圖貼 前排仲得

其實熱贏先係最好既結果

垃圾利得失球好過車仔,如果車仔輸左,利仲有7分既失分空間
可以兩和一負,前四機會真係幾高

從未喺Anfield入過波
要入了

一入就入半打

雖然想熱出前四多d
但係理性黎講真係踢走軌易d

屌
all in r聯未唔洗計咁多數爭前4囉

都岩ge

不過車仔咁季咁頹又冇前鋒 中場又老化 後防又搵唔到人接班 高層同領隊又權鬥 好撚多問題

過多幾年退休返黎做球探

睇返精華對曼城taa實比人強姦死

打三後衞

話定你知係433都得了

James Milner has now recorded nine assists across all competitions this season; Roberto Firmino (12) and Mohamed Salah (10) are the only Liverpool players with more.

Under the radar. 🎯

Sadio Mané has now scored more Premier League goals (5) against Crystal Palace than any other side; scoring in both games this season.

Something finally goes right. 🙃

早前有報道指，杜曹拒絕了拜仁的聘約，現時路明尼加證實了這個消息：「拜仁慕尼黑體育總監沙歷咸美迪錫已跟多位教練進行過會談，其中一位就是杜曹。上周五，杜曹告訴我們，他已跟另一間球會簽約。」

44歲的杜曹於去年5月離開多蒙特，一直未有新工作。有傳英超的阿仙奴及車路士都對他有興趣，未知路明尼加口中的球會，是不是這對倫敦雙雄其中之一。

路明尼加亦表示下個月就會公佈準冠軍領隊希歷基斯的接任人：「我們將會在4月底公佈新帥，但現在不會心急。我們希望羅致一名能夠說德語的主帥。」

能夠說德語，仲唔係高普，廢中快滾

賀芬咸少帥

車啦，上次熱狗黑鳩我利嗰兩分，我一世都記撚住

如果想穩陣前四就一定係車輸
但計感情 或者大諗頭想做三弟就熱輸/和啦

和啦, 大家失分最好

總之唔好俾熱狗贏，仲有希望呢場踢跛佢地幾個主力

啫哩有assist
開心到呢

路維

個靚仔好有球味

佢mark唐辛都ok

梗係望我轟輸啦
第三第四咪又係冇冠有歐聯
入到歐聯起碼有機會買到好啲嘅人（for將來賣）

Paul Scholes will officially join Liverpool’s backroom staff in the coming weeks, reports AF.

The Manchester United legend currently works as a pundit for BT Sport, but will combine his role with a coaching position at Melwood, much like Steven Gerrard does with our U18 side.

堅定流？？？？？

其實我一直都係扮女人 😓

Gini Wijnaldum – 4.5

Mr Invisible was out in force away from home yet again!

The way in which the 27-year-old vanishes on his travels is now becoming a genuine issue, and he offered almost nothing in an attacking sense.

Admittedly he’s just returning from illness, but this was a poor showing and it needs sorting.

是日係1-4-18

愚人節

thanks

杜曹真係去阿記？

原本係想印Robertson，但因為尋晚應承邊個絕殺印邊個，所以要印Salah了，著得嗰一兩季

二千萬鎊有冇隊會收留佢 我情願套現攞返舊錢再追其他更好嘅中場

唔講懦夫嘅

有兩個經常俾人屌嘅球員
TAA 同埋老母
有一個共通點
就係佢地出道時都唔係打依家個位
呢個問題係要解決嘅
仲有張仔打中間，係佢自己想打
但係效果好成疑問
佢都係打邊出波好d

二百萬可能有

老母就算俾佢打返出道個位
佢都根本冇創造力同後上入球能力
佢係能力問題大於位置問題
上季高普睇中佢力架體質去幫個中場
點知今季連波都護唔到
基本上佢可以話係玩完

老母打前一格或者打翼會有分別嗎
根本就係廢，唔關打咩位事

張仔尋日好勁喎

張仔出黎中間先終於有返d波帶下

做到野通常都係帶番個波去邊果時

高效中場

其實係個戰術冇佢果種打法既位

得佢敢帶波放下直線

佢下過頭波睇到射左

佢仲有熱血飛摌

俾雲爺爺淘毒左咁多年有排消毒
信佢會慢慢進步

叫我地班閘學下佢啲傳中啦
佳尼

以前得狜會放呢d波

對韋斯咸嗰場禁區頂嗰個係55波都飛落去 好彩冇大礙

韋拿老母個陣唔是高普想買既中場黎？
點會依加會踢到咁撚廢

公道講上年都仲唔錯但係今年真係唔知咩事

屙太多爛屎

只要老母臨尾呢幾場求其有一兩場大爆發
下季又可以講到全靠佢先入到R聯

上年聖誕快車贏曼城嗰球頭槌

仲有季尾最後一場入波先打破個大巴局

個下真係冇諗到佢會入仲射得咁靚

剛剛重睇左尋晚對水晶宮，好險好險

賓迪基連送兩個大禮，是但送少但都玩L完

Jelly 一貫超水準發揮，全程投入！！希望利記留到佢，佢踢到咁高水平，隊隊都見到

阿諾廢到pk , 定全守唔掂，好在隊長好幾次落右閘位幫拖，唔係輸個位都輸死

Jelly

上季季尾大師兄都出黎救過
對西咸定熱刺 球單刀開局

西咸 fonte 包越位呀
假利

原來兔妹叫黃家恆（TomoKelly）

having jer

最尾老母個球屎毒都走到靚位架
係估唔到老母射得咁好同埋對面個龍唔封柱

呢球我指對米堡

上一輪對曼城都踢得好好 好敢向前引球,傳波 護波防守乜都有
但其餘比賽絕大部份時間拎到個波都係思考人生

lucas尋晚又入波

老母去意甲都做射手啦

咩打法
lag機打法定唔現位打法定賴尿射球打法

對於老母 我已經係放棄態度 屌都費事
仲有咩好討論

上季仲好敢後上
今季又lag機又妹下妹下

但係佢有正選

人地今年再做鏝城殺手（好似係）

水貨總統

仲多過落敗果個

記住，今日係四月一號

當年喺找卡數真係ok嘅，而家好似變咗另一個人

仆街，唔好咁玩尻佢啦，班回教佬傻嫁，隨時命仔都無

如果LUCAS坐正神軒個位,我利會有幾強大?

她要我down snapchat 玩果個雙人emoji

足球外交

十年之後可能利記出咗個皇帝 人地阿記都係出總統咋

Aymeric Laporte could be handed the task of trying to silence Mohamed Salah. (@MENnewsdesk)

有咩國家仲係用帝制
鄰近強國都係名義上主席軍委總書記三為一體咋啵

講笑姐 即係話Salah退役之後返埃及可能比人索性推舉做皇帝算，還點推翻咗穆巴拉克之後亂到七彩

要被零封了

起番十幾廿個沙拉法老王銅像

上季季尾軒傷左 lucas場場正選
想知嗰段時間利既中場有幾強大？

記得好似都係老鼠拉龜打唔入咁

我留意左好耐， 老母拎到波只會諗方法bump返個波去後場， 完全冇向前傳既諗法

尋日明明大把空位，老母次次傳完波就企定定唔走位
真係唔知出嚟做咩

有次記得前面 空晒， 佢唔推波， 竟然轉頭回傳比vvd , cls

點解你地咁勁？我尋晚一路做嘢一路睇真係搵唔到佢

因為當時我諗定提戰犯

唔知係咪高普覺得條中場太低創造力
而家進攻都係好似由後防直屌去俾前面3個組織
俾前面3個舞

佢個態度完全係不求有功但求無過

好多時傳埋一啲冇營養嘅波
回下傳

似啲中學學界怕掉失正選位嗰啲傻仔咁

Paris Saint-Germain are lining up an audacious £250m summer move to team up #LFC duo Mohamed Salah AND Roberto Firmino with Neymar. #PSG spokesperson Poisson d'Avril said: "This is the only time of the year they let me speak. C'est tres frustrant."

明顯啦
仲有兩閘後上傳中好似仲多過中埸既傳送

添多30M fsg即放

下季應該成條中場執過

依個係 所以我都幾有信心嚟緊夏季高普喺中場係會有增兵，優先過門將用後備翼

3億 la.做大生意唔好咁小家

Holding midfielder 一定要執返個啦，我估高普睇到中場冇人停波做波依個問題掛

垃圾中場線

Karius 依家正常發揮
中場中間cool波同分波視野急需提升

好多工兵囉，真係好勤力 （除咗Wijnaldum之外），但真係冇創造力冇停波能力

冇小花 2：0
有小花 2：2
真係睇唔到仲有乜野可以否定佢

卡膠第一球佢都算出得快
等個波可以中佢心口

唔早輸都係靠佢

今晚車熱和左佢唔該

落敗果個好像講到明自己都支持win果件
(即係做樣推出來)

真正反對派 被人dq左

好像dq左梁天崎

之後限你選葉劉同陳家佩咁

冇架啦
依個球王真係冇得取代

迫害雲爺爺

往事只能回味

自從25古之後
已然冇人覺得沙拿會留多過兩年係到

帶埋最佳位置走ok?

日本 西班牙 秦國都有皇帝
但都冇實權

睇到頭暈

渣ga

on99

kane

肥普真係賤過狗
出埋口術話kane傷好耐

依加已經係啦
歌都有得係唱
Mo Salah, Mo Salah, Mo Salah

Running down the wing

Salah -la-la-la-la-la-la

The Egyptian King

據報導，在日前的埃及總統大選裡，約有100萬名的選民在參與投票時，選擇把票上所有的候選人名字刪去、寫上「Mohamed Salah」並加上剔號，推舉這名利物浦球星成為埃及新任總統。

沙拿：「我需要把入球的功勞歸於安祖羅拔臣，他的傳中質素十分高，而在上輪聯賽、對陣屈福特時，他也成功為我送出助攻，所以在是次的入球發生前，我也預知到此子可以交出精準的傳球。」

高普：「拉蘭拿的情況不是很好，他在更衣室裡表現得十分沮喪。他是利物浦的重要成員，我們一定會全力支持他，而以目前的情況來看，似乎又是肌肉出現問題。」

點止lkk on99 成隊man u 上下都on99

l20可以走人了

呢條友其實勁唔勁

名氣幾大 好似你咁

佢唔係左中堅咩？唔通玩三中堅？

好學唔學 學某隊長

Skipping mentality

唔知聽晚有無得唱

轉咗做左閘

On7鳩是有樣睇的

同狗比侮辱咗啲狗

幾時scan完呀

阿記個主場少人睇到

反了反了

R霸先入場咋

上身轉咗左閘 可能就係試效果下場mark salah

老母場均得40個pass仲要backward多過forward....

行行企企呃飯食
賣左佢啦

我懷疑grujic都有用過佢

唔知有冇一個統計係average passing distance 想睇吓老母

gini 15.11m
hen 19.76m
can 17.69m

正呀..半年買利都係300m 仲好似係要利自己還債

當年

老母場均(90分鐘)犯規0.58次
possession score -0.2
冇睇錯，係負

高普仲死攬佢

又反老母

要不是老母後上入波 今季歐聯都得踢

利物浦名宿桑拿斯：「顯然地，高普麾下的利物浦變得愈見出色，而且擁有許多優質的球員，無論是現有的佐敦軒達臣、占士米拿或韋拿杜姆，抑或即將加盟的拿比基達，均讓期待萬分。故此，他們是時候摘下獎盃了，這才是衡量一支強隊的基本。」

史篤城前鋒高治：「坦白說，今季的奇雲迪布尼無疑是發揮出色，曾帶領曼城以7：2擊敗我們。不過，比起這名比利時中場，我認為沙拿更值得取得今屆的最佳球員獎，他的入球量和穩定性均是無人能及的。」

pass最少 key pass最少 chance created最少 pass length最短 tackle最少

講漏咗 pass completion %最高

廢撚到
佢點生存到

model有足夠數據同屌米比啦
alisson好似真係幾好J 同de gea數據差唔多 不過當然意甲同英超好難直接比較嘅

水貨貪錢山狗 對弱隊先入波助攻
負評臭獌狗可以J幾多次？

Manchester City boss Pep Guardiola has revealed beating Liverpool is more important than winning the Premier League title against Manchester United. (@LivEchoLFC)

出B team同贏獌啦

冇啦 大炒了 早d出烏 專心聯賽

阿記同史篤真係鬥廢

鏝唔洗出力都屌打一哥

對哥帥黎講贏宿敵高普緊要過垃圾獌啦

不孝

爭入歐聯4強 vs 已經贏撚咗嘅英超

仆街了

想要幾多球呀 講呀

阿狗個場吉到

Martin Kelly insists Sadio Mané should have been sent off in Saturday's contest at Selhurst Park, writes @JamesPearceEcho

中型班係咁上下

Liverpool face an anxious wait to discover the extent of Adam Lallana’s hamstring injury after the midfielder’s season from hell took another turn for the worse, writes @neiljonesgoal

唉 賣佢咪又係益左其他英超隊 自己keep住好過

邊個話賣

la子一日係到垃圾軒都唔會走架

踢咗60分鐘先得2下Shot on target
比你都唔睇啦

利降班嗰期都好似坐滿

屎城降班
阿joe會去邊

利入場球迷多本地人，所以就比較忠實，但阿記門票貴，所以入場人數以外國來球迷多，所以成績差嘅時候就會咁（好似係）

利個場細

回家

阿狗真係有運

阿狗真係踢ozil一個

paul clement都係廢柴黎
搵沙基利踢雙箭頭 中間仲要比奧燒掂咁多波

阿狗呢幾年好多得益

自膠
paul lambert

屎城降班啦

沙基利好廢

高普：「利物浦需要領袖，佐敦軒達臣和雲迪克的領導力均是驚人的，而後者更於日前成為荷蘭國家隊的隊長，這絕對是一件值得慶祝的事。不過，利物浦會否就此更換隊長？答案是不會。」

高普：「關於安利簡的續約問題，事情一直處於開放的態度，球會和球員之間的討論一直運作，只欠動筆續約的一步而已。媒體們怎樣描述此事，我們沒能控制，但事實的真相，我剛才已和盤托出。」

呢兩球咁都12碼痴撚線

stoke個黑鬼又係冇撚腦

第二球冇問題

保臣依條柒頭吹 都唔意外啦

奧巴呢下夠朋友
唔帽都比拿卡入波

屎城搵paul lambert黎教
真係傻9黎 教到同冇防守冇分別

高普=倒轉D野黎講

第一球錯判
第二球條友on9, 要人唔要波， 仲咁大動作

成篤屎班nigga蠢到

啲黑鬼真係冇腦
係禁區加力撞

車狗個賤種巴克利買完出過幾多場

傷咁耐

似係干地唔鍾意佢

買佢個戶籍姐

靚時間，等睇車恥撕殺

又一場證明nigga真係冇腦

車仔失分都好滿意

琴手個場真係有運 文尼條蠢力架咁都唔洗 2黃1紅。

插水個球綿龍都笑鳩佢d戲

手球個球又要扮嬲屌球證做咩冇foul 比費奴一手拉開

睇番都覺得柒

屎城降班既話有乜貨好執

黑哨利

瑞士雞翼

Gj

做真利

仲執 有咩唔要彈埋過屎城就真

Goalkeeper

老母換殘仔+阿倫杜域

循例要執一件降班貨先靈

阿奴去左西咸啦

阿奴杜域去左西咸啦 琴晚入兩粒

杜域好似走左啦

咁butland啦

寧願要後期Ge GJ定taa gomez

allen代xx啦

代都代老母先啦
一諗起上季因為老母而放棄殘仔就想屌柒廢中

英超中下遊d 領隊轉黎轉去都係個幾個

就係想講代老母

GJ of course
熱血飛頂
差不多爆頭

我都唔明 明明上一份工教到俾人炒但係都總會又有下一隊又請返佢
中下游果幾個玩交換咁

等睇阿傾後備入替大四喜

膽博膽 勝在有降班經驗嘛

車輸波 利前四已經好穏下

買番殘仔擺後上中場咁踢有冇得搞

佢真係唔夠級數

衣家英超仲要炒人炒得咁密，好似每個教一年就shift去第二個部門咁

瑞士雞翼今場真係唔差
不過懶到西咁 唔岩廢中用

Loop嚟
隊波成績差->炒教頭->請個專護級嘅教頭->護級成功->第二季又成績差......

今年最精彩個個都護級大師
總有人會失敗

高撚過老母先啦

等睇廢比加斯，再送大禮比對面

想睇mma開片

車仔讓車馬
冇左古圖爾斯又出摩拉達

最好每邊都紅一個

死熱狗傷左個韓國仔先啦快 今季救左熱狗好多次

now既譯名真係好難頂

製作都差好遠
lesports開波前半個鐘已經有嘢睇
now一開就已經係line-up

Eriksen啲波好撚爽
控一腳就分到波

第二項大勝

摩西斯同法比真係廢過狗

打痢就上身\

摩西真係痴線地廢

toby冇出
可唔可以bid下

威廉真係好勁

和波係最好既結果

diu

我覺得仲勁過hazard

計隻腳應該無越

好想到5號睇歐聯

不嬲，個態度好

對英足總親生仔邊會有公平哨
一陣牙傾出就有十二碼俾佢射返順個腳風啦

4號

希望曼城發雞瘟

利贏3:0

師兄真鏝

次回合 輸 10：0

真心說話黎
入四強我著一個月利波衫

睇兩隊中場，再睇番利條中場....

悶到
丹比利係抽水就大力啲啦

摩西

洛里斯

戇鳩

踢咗半個鐘都未打交
懷念DC9

條友點解會有正選踢

燈到即時助攻

熱狗

達仔

出牙傾射十二碼啦屌

Lloris成個米咁

黑傾無得出就廢哂

前四

米仔上身

應該就快有mma 睇

MMA準備

理智想車仔輸
情感想熱刺輸...

開始啦

如果呢球係karius 剷中波 就輸左12m 了

super

11球有7球都係頭鎚入

mma開始

下季條中場砌成點就睇今季

如果神射有出就有12 碼

照而家個打法我唔覺得熱狗贏到

熱狗套戰術放係轟到用唔著

畀人屌得最勁嘅莫拉達同摩西合作入波

和當然最好，但從前四角度，呢場賤種熱贏比較有利前四

柒頭熱

希望賤熱win

米仔式打空氣

米仔打勁過佢啦

一線頭前鋒

熱狗踢到領先緊一球咁

摩西係咪英超麥基

小明勤力過摩西嘅

為咗踢利出前4可以去到幾盡
暗黑兵法

傻9出son係咁甩
你屈下中下遊就得

支持MMA 一場9張黃牌

人地啲防守係猜極都唔散
我地就唔猜都空哂

你睇吓38-39依一段熱刺主攻，車路士防守個form係好靚

轉頭自己跌出前四

其實有冇可能最後係熱狗無前四

吊個高波去我地右閘就即爆啦

想睇傾射12m 熱血和波

1. 吊高波去右閘
2. 直線/身後波去右中堅位
3. 死球執第二點

其實利記只要贏晒
就唔使理其他人

點會冇可能 16同李城爭冠又係輸自己 但咁講就利記都可以冇前四嘅

差啲0-2

嬴5場就夠啦

只要贏歐聯 聯賽唔洗理

下個星期對一哥都難贏啦

失波方程式

冇kane嘅熱好廢

山齊士好似冇艾達維特咁穩

同當年第二一樣

熱狗個套壓迫戰術對轟班中場都用唔著
反而轟個幾個猜你幾下就打串哂熱條中場線
同埋熱打得太窄，去到3閘線就下下都去中間唔去邊
打得太細，轟企死中間就唔會輸

世界波
真馬出手please

痴撚線

熱狗快手出牙傾黑番個12m先啦

靚撚到

肯定無乜可能
但係范將軍加toby
應該幾好j

WA 世界波

嘩左出黎

靚到

On9

好痴線

仲靚過軒嗰球

衝力射球屌你老母

急墜

摩西廢到

woo

moss條傻9

moses 點解仲未收皮

ON9陳豪

成個戴志偉咁
衝力射球

疤買佢好撚過啦

如果當年買到大力臣

呢啲又大力又落西

軒靚啲

粒波勁到急墜

摩西條傻鳩

艾歷臣真係好痴線 成隊熱狗都好撚廢 得佢仲係踢緊波

熱刺對面個龍唔怕射

但角度唔係好誇張

大力神

癡線 曲墜到

燈

好似真係買佢

大力臣遠射99

但好難射到咁

Cls

冇甩頭髮應該俾鍠買左

君子砲嗰種力度

衝力射球

艾力巨

車狗post勁多人屌摩西

psg 皇馬 係買就erikson 啦唔該
咩salah firmino 都唔入流

應該幾勁下
粒波無乜旋

又係摩西斯

猩猩都甩頭髮啦[SOSAD]

我都唔明到底轟點忍受到呢舊垃圾

依個好笑

點解粒波可以墜得咁勁

曲墜就真

咁曲墜擦楣底入唔使角度啦

大力臣講到明27-8 到會走
好過我地果個25 就仆過去奶鞋底

要不是陳豪助攻

曲墜

而家見到佢踢成咁 真係心涼

咁睇返軒果球有埋死角好似勁d

續左5年約幫你賺完錢先走仲想典牙

真心滑翔衝力射球

呢球如果係古圖斯應該救到

諗起件垃圾係利時想後腳過人結果失波

呢球有冇必要咁傳

世三係咪留力世盃

我卡接實

唔敢咁老定，睇埋巴塞格硬比佢踢小白嗰位先再講，睇吓會唔會出醜

當年買到大力臣同Toby

Ajax個時已經留意Toby
同埋佢好似係利迷

卡巴拿路都企啱位
似係冇諗過個波會墜得咁快

考反應

咁急墮法點反應到丫

當日佢on99咁傳粒波搞到 紅牌對軌冇得出
呢個仇記佢一世

toby跳緊草群舞
依加得車狗要簽中堅炸

咪就係墜落去嗰下嘅反應

dllm摩西斯

呢球波仲要發力打出黎 跳起個時機都好難掌握

諗沉一層 如果渣土贏到英超
個獎夠佢用到依家都唔洗比人炒

同狜各有好壞
但疤狗買佢好過買古

傳控能力 更頂到小白位

亨利傾緊 艾歷臣個球 講以前個p祖連奴罰球王都係射呢d急墜波好勁

Eric son 鍠巴料 快啲買走佢

熱狗差唔多散 依家成班都係差唔多黄金期準備跳出去果種feel

P祖勁在35碼內都可以射到咁
不過只限死球

正常普通球員射呢啲波一早變左藍天

有英超我理得邊個教

狜都係等美斯退啦
小白個位美斯都未必話一定踢得好

當年笑illori同sakho
跟住佢就去左馬體

如果今時係佢加范將軍

熱剌如似久唔久就散一次既

利咪又係

夠呀，嗰年贏英超都應該買到個山齊士、電話佬級數嘅前鋒返嚟頂S7呀，14-15應該會過得好啲呀

人地熱刺唔係selling club
你估好似利咁季中賣主力仲有面話有爭冠心
而家沙拿 明仔 廢中都開始有風聲會走
呢三件走哂嘅班fsg迷自己繼續撐飽佢

有冇綿龍gif

卡巴真係幾撚屎, 呢球點都要有些少反應啦

邊個第一個走？

交屁個同鄉g達會唔會都係咁無腦 ?

利我覺得又唔同wow
因為利班仆街唔知點解可以賣到好貴
大力臣係勁但拎出去我覺得都唔過50
好難買得返替代品

法比真係廢到好似老母咁

有冇踢波勁ge清形容下呢d波點射

射到就唔洗係度9 up 去踢英超啦

Walker唔係開左個頭啦咩
黎緊鳩估Toby

熱條防線高到

moses同ibe有咩分別

想神射快D去疤蝗 如果利買到大力神就好 大力神真心岩用

埃b勁

無版權 hea整

控到咁撚樣

其實唔....屌 難到仆街

最啱好似係Dembele，防中嗰個位

mma start

要射得好準嗰位

無可能唔使50

唔是講笑 摩拉達連狗達 3份1都唔知有冇 真係好廢

古天奴單比利都過億啦

基達都係類似佢
守轉攻，可以中場扭到波

摩西 笑匠嚟

球速同最高點差好遠

摩西
做乜撚

摩狗又出事

好難講 佢無咩星味 價錢係會差啲 盧卡斯摩拉都係賣得25m

摩西斯仲有正選踢真係笑話黎

出摩西同打少個無分別

進攻打少個
防守對手打多兩個

唔洗50M? 出夠70M 買到抵屌

有15個得失球差 其實和都無問題

張仔都40m
艾歷臣80m+唔過份

法比

姆拉係PSG做Benchwarmer
大力神熱刺必然正選wo

下季廢中會唔會諗住靠基達創造
搭個防中俾佢

摩西 摸奶達除咗個入波之外做過啲咩

製造笑話

Moura明明之前都幾勁 今季唔知搞咩

摩西廢到
搵個甲組都守到佢
下下都係推底直去

摩拉達岩岩有球禁區頂拖拖拖唔起腳 我係車迷都睇到眼火爆啦

簡迪30m

son

韋根料

救得好靚

呢啲就真係水貨啦

射得靚
救得靚

左右開弓 當兵二把槍一齊射

拳王2-1

Dele alli

車主場比人禁到咁

軌

入得咁突然

又係丹麥仔

拳王！

咁樣走甩真係得淡笑

車熱係唔係和波最好

我轟

Yes

車輸一定最好啦

只要車失分就得

夾住都甩

數字上係

基斯甸臣啲預判錯哂

車狗前4 玩完

夾唔住
azxxpta一轉身就唔夠快

車輸最好
二三四為啖氣
冇乜分別

個女球迷

卡>米>>>>>>>>>>>>>>>>>>>卡巴耶路

屌你老母 要和呀

車狗輸的確結局對垃圾利情況最好

仲有場垃圾利打車 到時睇沙拿

拿美拉條仆街

利物浦醒醒定定呀難得有七分差距

我覺得關azp事
佢追唔到又唔裝offside又唔提人追
基斯轉得身嚟已經追唔返

拉美拿我屌你老母

世三比D力啦
咁撚HEA

成條中場得Kante識搶波 車仔點踢??

車狗主場都失分真係冇得講啦
世三要夾住摩西同摩拉達
佢都忍到真係好野

go rm wfc

拉美拿真係狗嚟

轟下季星散未

賤種狗黎

茅閪插水狗

3:1

車

難講呀，下場對愛華頓係絕對可以失分，尾四嗰場又要對西布朗

隻南美狗真係打乜都咁閪

嘩 原來我利條防線都唔算柒

on9......
轟班後衛踩停個波

好波！

拉美拿條賤種

拳王！！

成堆混戰

好似垃圾利

如果君子簽到alli

生性啦 利

躝

SON 好撚獨食 孫朗

收皮

散得仲快過我地

傻鳩到唔清出底線

有d似垃圾利

呢球好on9

基斯甸臣死都唔出腳

濕毛巾

軌廢到

alli就變到spearing咁

Lamela除左插水抽水仲識做咩
唔交比佢係岩

真係似 以前成日輸依D波

腦筋上嘅錯誤

son唔傳出去已然on9 居然仲執得返

隊隊都星散 有咩隊接貨

佢仲屌son

大力臣one touch

呢個真

夏神 諗緊咩

同古天奴諗法應該一樣

基斯癲神

門前個兩隻閘做緊乜

下季車都有機會留唔到世三同古圖